[求救] MacBook Pro iCloud 取消同步 一半相同片唔見晒

本身個file係[.tmp]嚟，無up到上icloud
當時有啲相同片開到播到，有啲就唔得
Cut走file name 個［.tmp]之後up上icloud，都仍然係有啲檔案開到有啲檔案開唔到
當我加返［.tmp]落file name之後，無喺icloud同步，突然喺電腦顯示，有一半相同片唔見咗，係之前開唔到嘅嗰啲黎，垃圾桶搵唔到，icloud都搵唔到

有冇人可以救下我 點樣可以救返啲相同片返嚟